成日話兒登前兒登後係咩心態

啲人成日話人地兒登仔，依到係兒登咁
其實咁講，自己係咪會高尚咗
咁睇唔順眼咪返高登囉
日日都喺度企喺道德高地咁叫人兒登仔，真係好幼稚

講咁多，你地依家咪又係兒登仔
自己鬧自己都有嘅

好介意？

人黎!!!幫我汁反哂地下D玻璃

你同班大陸人講唔鍾意香港就死返英國有咩分別

臭你又奶?